【第貳拾伍期牆紙】 敗壞之政

口罩要搶、紙巾要搶、米也要搶，社會惶惶不安。政府離地無為，我們終於無法再假裝正常生活，民眾如何能自救？

一場疫症，揭露的並不只是香港政府的管治失效，還有中國極權的脆弱，及對國際組織的潛伏控制。

在無能的管治下，香港迎來的會是崩壞嗎？
———————————————
目錄
1. 醫護罷工：誰令香港陷險境？
2. 當年今日：2003年沙士與2020年武漢肺炎
3. 政府管治無能，醫護罷工有理
4. 文明社會
5. 近在咫尺的陸地，一門之隔的疫病
6. 男兒當入貨
7. 免於恐懼的自由
8. 世衞的淪落並非一朝一夕
9. 國際對中國的仁慈，是天真
10. 李文亮病逝︰喚醒中國人爭取自由的心了嗎？
11. 那些年，我們一起當的兵
12. Enterainment is the enemy of progress
———————————————
點擊連結用投稿衝擊牆紙：@wallpaperneedyou

#25期 #25th

推

pish 1 pish

再推

三推

高質

正

加埋上一期

瞓前一推

Push

又係高汁牆紙

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第廿一期
第廿二期
第廿三期
第廿四期
牆紙號外

手足可以出書

好高質

醒咗再推

最後一推